手足，又一次證明和理非同勇武要合一

先有民陣和理非集會
再有勇武各有各做圍狗總
宜家班狗黃撚左都係因為我地義士有出去圍
和理非宜家要做咩啊？打好聽日文宣！
全力宣傳黑警用臥底扮抗爭者！！！！！！

推